[BL] 第188回召集腐男腐女 萬物皆可腐

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

你哋個個唔肯開po 即係bl po自此可以摺埋。。。

靠你了

不能再依靠我 我要光榮引退了 我都要潛水。。。

下 真咖⋯⋯？

你忍心見唔到我咩

我等緊misaki生日開處女PO

你潛咁我都潛

已經再冇bl。。。冇意思了
有緣再會

最後一次鎮樓圖

點會無bl

Kob女神 唔好離開我地呀
BL永遠不滅架

正評

挽留

Ko b係咪唔鐘意同我傾計了

我肯嫁 不過我訓左呀BB

沒了沒了

唯有我地幾個等大家上水

做乜突然咁？

發生咩事？？？

獨B抱抱

點解會咁架

咁我哋唯有等待下

我都唔知

FB block左個幾個八婆 心身舒暢
btw ko b 做咩事?

冇人

巧忙

me too
而家先食飯
但吉吉家下午茶好抵

睇緊憂鬱的早晨
完成KOB既心願

暖男小樹熊

我係到

加油啊樹熊

我之後就會睇

渣ga
係就而家

返緊工

已睇完第一集

33個字咋喎

係囉... 樹熊哥哥都要答

🙊🙊🙊

今晚返去即睇

ok

👌🏻

點解你地突然講呢d

驚驚

到時上到台自然會靚 放心

獨b我以前不知天高地厚，亂up24唔好介意

不如當粉筆字抹左佢好嗎！

你都讀psycho ?

我唔係啦
識少少扮代表咋我

我諗起呢個痴線test
獨b有無興趣

d相好恐怖

點解會暗爽？

辣殺！

做啦

要計分
返到屋企先
你個結果係咩？

你先係。。。。

1分

13

冇e個答案wo 問多題

咩？
咁有咩答案

報驚

覺得好煩而殺係一般人答案
覺得殺左會減輕自己冇痛苦/令佢比自己更痛苦係殺人犯答案

報

仲敢唔敢勾仔 ？

咁我嗰個係咩啊

唔知呀

個測驗咁渣咖

想殺埋個fd

正解

報驚

大家小心d我

玩揭尾故咁

以前勁驚揭尾故

咩叫揭尾故？

要做小姓玉

我記得我有排好鐘意係rm訓前講揭尾故

俾個結局你 叫你估中間嘅過程

係咪恐怖果d?
以前睇過
但一般我本人太蠢所以睇完要load一陣先明

因為你要不斷估個人點死 所以好恐怖

我都覺。。。所以唔敢玩
最記得係咩女朋友同男朋友跌咗落水然後個男仔死咗

係個女仔死咗

收工 落吧先

未聽過 有鯊魚個個？

帽事嫁 我一定唔會勾仔

呢排掛住追于日辰個post
好少上呢邊

咁扶他呢

扶他

有個男人跟他女友去河邊散步，突然他的女友掉進河裡了，那個二子就急忙跳到水里去找，可沒找到他的女友，他傷心的離開了這裡，過了幾年後，他故地重遊，這時看到有個老人在釣魚，可那老人釣上來的魚身上沒有水草，他就問那老禿驢為什麼魚身上沒有沾到一點水草，那老人說：這河從沒有長過水草。說到這時那男人突然跳到水里，自殺了。

見到絲打留言

本身都不追
但太快就棄咗

自己
咁遲先收工

賤到咁真係好少有

男人跳落水個時見到有水草
水草其實係佢條女？

識翻屋企就得

！好勁
差唔多
係佢跳落去時，俾d嘢kick住咗隻腳，搞到就沉，佢就好驚，然後猛咁踢，點知原來係佢女朋友嘅頭髮嚟 所以。。。

係 一諗到自己一個就淆淆地..

咁又唔係好恐怖
再恐怖d都有

未去過lm學野

收皮

等你live

不了 好驚

我咩坐書包 要上去跳舞有難度..如果唔係清吧

單拖？

我都有追wo

書包。。
揹埋去跳

係呀 樹熊哥哥係咪要救我

打你

我嚟緊 7點鐘方向

真係無去過

你仔仔都唔會俾你去

咪係 我都唔俾

屎忽呢？

原來間吧好細

咁你又去

多唔多人 有冇靚仔

唔多人 目測得我一個靚仔

杯cocktail 好飲 但飲唔出有酒

姓咩既人最惡

點解第#37個回覆會變成咁

年輕真好 仲未返到屋企

成間吧得我著恤衫 好柒呀

主動出擊啦

Photo or?

Whatsapp左

飲完歸家了

d人好似消失晒咁

咁快

me here

因為沒有你。。。

me here too

係囉
不過奈巴去 一定俾人圍 唔到我

諗住留係度等大家翻黎

安坐家中等半點報平安

半個鐘後到 你想同我打.機？

bl 大門會為佢哋常開

No!今日睇波，驚你俾人溶

車 唔睬你

係咪你去救半點先

當然，一拳

支持

好賤

貓貓

我回來了

掛住你
但其他人走了 cry

who ar?

pan dim

ko b茶b雨哥哥
你快d用美色召喚

原來這裡沒有你 才明瞭世界沒那麼美

退咗po ?

唔通要po閃卡吸人翻嚟

算啦 佢地要上就上咖啦 等下囉

整走一個字，個意思就完全唔同

豆

做咩一個去
下次叫我

即係點？
冇睇哈你波波。。。

豆豆

都是唔明

我又去
睇你地獵男

突然間諗起雨哥哥唔上水
無人同我傾下我龜速進度既天官啦

好

話俾你仔仔知

哥哥唔可以落吧！

Sad

去觀戰咋喎
獨b 女神帶住我條毒L去

Call me by your name ?

自學m1嘅感覺有d空虛
但學多樣野覺得無壞

救命
觀戰都唔得！

係 呢度係佢走左之後

呢場喊戲真係睇到我心都酸埋

無得睇無得食

我搭飛機果時睇左半集
搵日睇埋先

搭飛機唔敢睇gay 片

渣
出發了？

有排 下個月尾

扮文藝片

其實的確係文藝片

你隔離位只會睇到畫 冇聲

咁早

原本諗住同媽媽一早起身番大陸 但係都係唔想去 好懶

番大陸探親？

番去食野 玩

小心元素表

懶..唔番了 我都唔係好敢食

大陸依家興食啲野好肥
半點唔好食呀！

全部現充。。。

禾吾系

知道

禾刀吾系

禾系

有人話我有一個淫穴 一定係讚緊我既

你地。。莫非。。。已經

冇吖 我好悶呀點解冇人既？

仲有等多三十分鐘 好漫長 好悶

侵哥哥 半哥哥 茶姐姐

不要提了

點解？你係邊個？我未見過你既？

正路 我好少上連登

你係咪gay？攬

我係女..

收皮
你是Gaygay

你咁呃細路嘅

搞咩
kob同雨b私奔拉埋我落水

茶姐姐

咩事吖

失蹤人口上水
你好狠心啊

gay就攬攬

kob呀
雨哥哥呀
你地係bl po嘅靈魂呀
快來呀！！

搞到我唔記得要推咩文

同埋奈子都冇話唔上水

bb呀
快d叫ko姐姐上嚟呀

我依家睇緊非職業本仙 花花介紹

但我要去拍拖吖 我一陣搵佢

佢做咩事吖其實？其實好耐冇搵佢

你拍拖啦
玩得開心d

未出發吖

仔仔對你好唔好呀？

《寶裡寶氣》
雙重生文，之前作者寫過一本重生文都幾好睇，叫《烈駒》
攻由頭寵受寵到尾

好 佢送左隻草泥馬比我

頂拉翻佢地上水先
唔准私奔呀
旭b留低呢個po仲有咩意思

圖已cap
長？

好青春好sweet

21萬

依家應該有差唔多10本書

仙b

佢想草泥呀

幫茶b帶黑超

體貼

kob雨b
你地唔返來我就日日喊住叫你地

茶b

奈子呀
幫手拉佢地上水呀

btw之前睇到篇都市傳說係講你，我陣間搵畀你睇

第一百零一話：『鏡中的奈奈子』

你做咩咁殘忍呀奈子

笑咗

原來奈子冇走

咁我就安樂晒。。。

ko b呀

仲有雨b呀

cry

茶姐姐我已經幫你叫左姐姐上黎啦
但比佢鬧

b仔好乖呀
ko b係鬧者愛也

點解佢成日鬧我既 不過比佢鬧完會有雪糕食我係唔介意既

你係咪想死牙?
茶b等我叫雨哥哥上水。。。我唔上佢又唔上

可能你太qq
想搵藉口請你食雪糕

我都唔想咁呀
茶b呀 奈子呀
我以為你地唔上水，ko b又唔上，我好傷心呀

雨哥哥

草泥係點玩教我

我好掛住你呀

返曬黎啦

獨姐姐同我食吖我會訂定枱

上下水先
btw differentiation好難

我都係呀

你係邊個吖？未見過你既？攬

好感動呀，豆豆

搵日要整理一下推文
完全冇update過

茶b啊
好耐無見你啦
我瘋狂貼真琴都釣唔到你上水

Kob上水啦

雨哥哥都返黎啦

樹熊bb
唔知你有貼真琴，陣間睇下先
夏目イサク個本漫畫有冇更新？

樹熊仔

花戀長詞？好似5月尾更新過
Btw free!7月中播第三輯啦

樹哥哥 姐姐話你好靚仔既，我要mark實你

係花戀長詞呀
好似好耐冇見佢更新咁

仔仔係你後面

hi 我係豆豆
我係呢個po既小薯黎
我黎朝聖咁多位男神女神

大家咁話

返屋企搵俾你

豆哥哥 我學校個花名都叫豆豆

佢塞緊車 要等多佢一陣

咁多位男神女神歸位啦
🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

其實睇唔起啲地盤佬有咩問題

積非成是

你係邊個吖？攬

你係邊個吖？攬
地盤佬係真男人好型架

好悶吖一個人屋企痴痴的等

如果有個靚仔地盤佬溝我
我一定受溝

有仔仔你仲想點
而家發展到咩地步？

咁我考慮下去做地盤，等我

你係攻咩？

嚴格左，小測唔合格會比佢鬧冇得一齊放學
發展到手指既地步，你明唔明？

我係10

手指既地步，即係開始探穴了？

m仔呀
好想食西瓜

邊有可能

嗚啊
後庭開發中
變成屬於仔仔的形狀了

點解冇可能？我前面都會饑渴

仔仔既形狀

重點

嗌埋ko b我哋一齊同m仔食

唔通光頭大肥佬都照受咩

你仔仔肯唔肯俾你開發？

正呀
btw今日好焗好熱
唔想出街

怕醜

咩鋪頭有西瓜食
私交女神們

你仔仔都唔會肯啦下化

所以咩職業都冇問題
靚仔就

所以我從來唔歧視職業

攬
我BL po都潛伏左半年以上架啦

肯 佢講過會想試下既

肯 我手指都好勁，係gay界加藤鷹！

唔要5p私交

茶b想單獨約會？

你仔仔泳隊黎
身材實好好啦

你仔仔對你好好，佢真係鍾意你呀

你個名點讀吖？ 你係痴漢！

不過地盤佬又唔係真係差
唔明個樓主做乜鬼

仔仔對你真係好好

好高好粗大好結實

哥哥不行了

我係呢度同你私交
嚟啦！baby！

我同佢講十次只可以做兩次0，因為我先係淫0

樹熊bb今年內一定會搵到好似真琴咁好嘅男朋友

仲有半年

茶b點會立亂同人單獨私交

Mauricio 有人會讀mauricio，但我讀開mauricio
我係專門性騷擾女神們嘅痴漢直男

原來係咁，學到野了

茶b喜歡public sex交喔

係呢度同你地私交

樹哥哥單身？我分d運氣同幸福比你吖
仔仔話平時見到屁股靚既人著泳褲會有性衝動，哥哥有靚屁股既話記得多d野外露出

係喜歡同你傾計

直？？？？？？？
哦

係呀
打到你瞓低

一齊祝福樹熊快啲搵到好男友出嚟放閃

佢有呀！！
樹熊bb快d！！！

唔好騷擾咁多位姐姐，我一拳一個！
要騷擾就騷擾我！

好想睇下

仔仔到啦哥哥姐姐byebye

無游開水

啱呀 剩係同我傾

好耐冇打茶b打 我屎忽痕喇

俾女圍

圍毆

要游喇
爭取多d基會呀

冇改錯名真係抖m

莎莎不要傷心 ，我哋上返水啦

啪啪啪啪啪啪

抖M仔慘遭一眾女神圍毆示意圖

雨哥哥 我幾驚無人同我傾天官
估唔到地師原來係.......
地風好虐呀

張圖好正

雙玄，我睇果陣都好傷心
不過兄弟骨科都正
你睇到攻受互通心意果到未？

有虐

副cp，但墨香啲所謂副cp唔係bl cp嚟，類似曉薛曉咁

又無哂人?

唔萌佢地所以冇感覺
但如果萌佢地就會覺得好虐

你仲好講
留低地盤佬個po冇再覆

已經好眼訓 明明今日乜都冇做過

因為你俾人打過

本來想問點解會畀人打
然後就記得係俾我地打

睇緊波，見到觀眾席有件金髮瑞典妹好靚呀

你班負心婦

40+嘅男人真係好吸引

係你抖m想畀我地打
我地成全你呀

（只限靚仔）

打完就唔記得人

十幾年後嘅樹熊

40歲好難行qq路線
但我又唔係成熟果type

行型棍路線

個樣本身係QQ嘅去到80歲都係會QQ樣

非bl
我岩岩睇完後街女孩
好q好笑

好野 無驚無險又收工啦

我未睇到互通心意呀
我諗起明儀一直對青玄既守護 原來都係假架
果陣睇薛洋虐星星又係睇到我心都up埋
呢啲副cp成日虐到癲

Agger
曹永廉，林志穎都係好好既人版

打多一鑊
M仔

之前好似有人推過
但唔記得邊個

快d返去休息

林志穎真係好靚仔

佢啲副cp全部都係虐，引玉x奇英呢對又係

莎莎辛苦了，食左飯未？

通心意果part真係超甜

食左啦
減肥但都食左白汁三文魚焗飯

我要加速先得

對大眼既男仔抵抗力係0

好唔科學
變性都唔會連骨格都變埋啦

追哂post
一眾女神回歸
M1 differentiation 易到喊啦閱b
M2會教埋d sin cos tan
Undergrad lv仲有partial d 同application
林志穎 最近重睇放羊的星星
正到爆
而且佢係咩年齡層都好紅
當年放羊的星星一出時我同一個auntie吹開水講睇咩劇係大家都會秒知並且冇睇過嘅人都對佢有共鳴嘅

因為佢地係公屋撚仲要仲拎綜援

Ko b呀

返工雖然大部分同事好好人，但唯獨有一個人性格好差，成日郁啲屌人，個樣已經夠得人驚，似監犯，估唔到性格又惡死

畫個女的，然後說是男的

性別：秀吉d fd

偽bl

btw你係腐男定腐女？

代答：佢係腐男
183 cm高既肌肉男

樹熊bb你d口水呀

可惜可惜

薄巴是直的
樹熊b 快點拗彎他

太高難度

新加坡大叔

扑扑唔使驚 奈子係要呢個鬚鬚波叔

想要射波

唔射唔知身體好

重任交俾我

做咩大家個個都咁早？

腐男對男男唔抗拒其實都係有基會

我都覺 佢地只係未打開新世界大門既bi

你幫佢哋打開

交俾半點小魅魔

銀魂2就快上
你地會唔會睇？

睇

睇下你拗唔拗得彎奈子

肯出動亂篇真係好開心
網絡仲會有土方禁煙篇

首先要有鬚

奈子交俾你

拗到樹熊哥哥變1個基率仲大過奈子變基

我都覺
我已經死左心

你地竟然放棄

唔想放棄都要放棄
因為始終得唔到奈子既垂憐

睇呀睇呀

madao搵咗立木文彥飾演
真係好還原

唔記得港譯叫咩
無用男？

諗起之前係中東R順風車果條港女
人情唔洗還咩

阿銀應該揾返杉田啦

聲優扮演埋真人版
搞到我諗起津田叔

Btw圖源見右下角

櫻女神
組長版嘅話大概係咁

其實我覺得小栗旬演得唔錯啦

小栗旬係幾好
但係硬係覺得杉田啲吐嘈先係阿銀靈魂嘅所在

如果係金魂篇
我支持杉田x中村飾演

一係就小栗x toma/jun

依樣野同意呀
不過真人版嘅劇情都係以正劇向嘅長篇居多
冇咁多位吐嘈所以我覺得個問題唔係太明顯

支持杉田x中村

下野同kaji真係好hehe
外型又襯

田中圭x林遣都

第十一位

第20位係jm9

骨科

骨科大法好...之煩嘅？但我唔食姐弟呀骨科要兄弟先正
Btw依個榜要打破次元壁啦

曱甴磨粉製麵包蛋白質高40% 研究人員：味道像花生和栗子

就算無菌都唔想食

m仔好重口呀...

AGGER...蛋白質好多地方都有啦 駛咩食曱甴

骨科親兄弟更加正

試過多次出街食麵 碗入面有甲由
我依家已經睇化哂

我對上一次發現食物入面有蟲已經係中學既事

偷圖扮自拍？八線暗模Sadelle被網民斷正！！！

柒到癡線 偷人相扮係佢自己影嘅
咩啲牛油果旅行完之後啱啱好熟晒就整嚟食
人哋隻腳嘅圖都偷
偷人啲相話係戶外工作覺得好熱

留明睇條女極速收皮

Im too lucky man

I know that feel ar m仔

全部現充？

發覺想讀好書一間書房好重要

係

超級同意 去同學屋企見到佢地間房表示🍇
利申：阿爸好鍾意睇電視 明知係exam period我要溫書都wfc

得你咁毒係到mon post咋
利申:番工

慘慘 咁好天氣居然要返工

咁好天氣 最岩係屋企開冷氣攤屍

岩岩做完gym

唔番工邊到有仔𥄫

有靚仔靚女睇真係唔介意返工

冇靚女得靚仔

已經夠啦

我覺得睇人》有冇房
有朋友有房咪又係讀唔成書
淨係識係到寸我地屋企細吹到自己住千呎豪宅咁睇唔起我地

另外屋企文化都好影響
我屋企係一溫書就唔會係廳開電視比我地專心溫書
但細個去親戚屋企借表哥間房溫咪又係聽到出面3檯麻雀聲

各位bb
I am coming back

好耐無見啦限b

考完試喇？

茶b 一早考完啦
不過有份paper要呢2日起左佢 呢個星期交

肥宅留名

最重要既係仲有錢搵呀

偽毒可恥

錢啊啊啊啊啊

加油，做埋佢

Tumblr d裸男

圖啊 懂不懂規矩？

差咁啲野喎，薄青

圖or薄奠

薄奠thx

好正

鬚with 老鼠

好誘惑

最鐘意尾二果張

薄巴 只差一步就可以打開新世界大門

薄巴係腐邊一類？

真係唔錯喎，啲公仔係咪你加個，個效果好好笑

我以為係嗰啲人自己加。。。

欣賞呀

利申:飛機

用line加 唔想比人bam住

飛機先墜機

乜有分類嫁咩

我又諗起催情朱古力潮文啦

759做緊77折
買咗雨哥哥之前介紹個隻餅

二次元定三次元定gv定全部

二次元(bl drama/bl and/or 二次創作同人/原創bl同人)
三次元(fan fiction for idol groups, 聲優, 藝人, 其他名人...)
三次元仲分純ff同真係覺得佢地一對嘅生腐派
另外唔算係bl圈嘅有gay漫, gv 等等

好唔好食

我只接受到二次元嘅BL

我得一更

好不安呀屌

冇錢啦 MOLAMOLA

請你食

咩嚟

有冇人用開炒散王

炒散被拒絕n咁多次

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

試下三次元啲gay劇電影/slash/real person slash都好正

芝士果隻？

未食

乞食了

朱古力

有我陪你

我屋企附近嘅759已經執剩一間。。。

冇錢學法文

我唔敢同fd去日本啦

十四呀 好毒呀

@kob

冇炒散仔女

同我去咪得

160-170cm
ok?

我次次都係R fd一齊炒 但佢地唔係用炒散王

呢幾日bl post 慢咗
Btw 雖然old news 咗但魔道祖師主題曲係林志炫唱好正呀j die me la

過左

泰國有幾個救返出黎啦

4個 潛水員真係好勁
仲要勁快
想考潛水但而家好淆

卷定餅，卷好似好食啲

接近170 ,ok?

我長炒同一間 已經炒左6年

你差好多呀清

你咁高 差得仲多過我

我同你好似唔係差好多

你好似仲高我2定4cm

餅呀
同牌子好似剩係見到朱古力威化餅

睇完蟻俠2
未睇嘅各位記得睇埋彩蛋

朱古力餅好似麻麻

你同夫子都⋯

你兩隻都高過170
183肌肉大隻仔
斬左成隻小腿都狗衝啦
（暗黑灰姑娘既故事 ）

奈子想獨善其身？
唔好唔記得你都係本POST 稀有既腐男黎

暗黑灰姑娘
果兩個家姐咁都斬得落手

不過我鍾意食朱古力，應該會覺得好味
但如果連我都覺得難食應該係垃圾

何止腐男
仲係才子

普通朱古力餅，無乜特別，係芝士幾特別，有啲甜又有啲咸

169同171好大分別

2cm可以有幾大分別

奈子現實一定係又靚仔又醒目又博學多才

仲好幽默

仲好大量 俾我地性騷擾左咁耐都未quit po

幾cm 好濕碎姐
可能身高唔係重點呢

岩啊
我成日性騷擾奈子
都驚佢驚到quit

你同半點

但佢地真係 ⋯

因為奈子都好鍾意hehe架

其實我都係腐男

佢對hehe好有愛心

我知啊
雖然你成日發夢被搞

佢地已經不能自拔啦
夫子同薄巴 打開新世界之門吧

日日都被刀男搞
日有所思 夜有所夢呀Ching

但佢地可疑d
起碼你唔會走去睇裸男

無計 個腦太多存貨
雖然個個故都差唔多

奈子睇BL剩係睇清水？
睇肉肉會唔會心動

奈子睇開三次元啲gay劇電影同萌開RPS

又被拒絕，我試過一次冇返工就被blacklisted

漫畫冇咩點睇
三次元就電視播到出街既程度（當然唔係英國北歐既電視 ）
唔會 太多肉會不安

你鐘意做咩自己唔留?

很直

絲打你好！專登上嚟同你講啱啱睇完前夫高能
準備睇絲打推介嘅我不配

前夫高能好睇嗎？佢係茶b推介

好睇呀 中後高潮位好癲 腦洞好大
完全係感嘆點解咁都諗到

咁我而家都開始睇
但係佢係2026年背景 如果你地唔推 我正常會飛咗佢

其實睇睇吓個時序線都有啲亂
但總結嚟講係高質嘅！我今日全日冇出街就係為咗要睇完

一日睇晒
同埋我好驚d外國中譯名
好彩佢得一個。。。

我冇推前夫高能呀
太中國主義

Apprendre le français en soir

好勤力

Je vous en prie

為何大隻仔或靚仔都係比我矮

死啦 咁係邊個

因為你太高。。。

到底有冇米八五嘅天菜級仔仔

有 都是gay的

正

有冇屁股控

其實有唔少

加拿大靚仔總理Justin Trudeau嘅優質股

咁perfect 嘅八月十五係邊個

番到屋企lu

成班人唔識貨，屎忽先正🍑🍑🍑🍑🍑

咸爺屎忽個shape

犯規

Thx

我識貨 同好

m仔

港男冇pat

You might say le soir / dans la nuit

結實堅挺個pat

下面果張你扑扑偷拍？

冇人對屎忽情有獨鍾，堅挺結實屎忽襯西褲簡直

Google

係咪多左幾個新人

係呀

有冇紙巾俾我止血

求介紹

有⋯但係高過185有50%係弱智樣
45%毒撚樣
3%普通樣
1%中上
>1%好靚仔

知你地鍾意

奈子仲未瞓

我都係到呀

好多雜物

I know that feel

係 好好笑啲中國主義值入到呢

絲打係咪鍾意睇小說？

大家早

係呀
劇都鐘意睇

妹妹早

姐姐 好耐冇見 好掛住你

我都係呀..攬攬

<慕青而鳴>
有無人睇呢套？

內容講一個飛行員（受）突然穿越來到廿一世紀，
而且失去了過去的記憶和名字，
一位高中生（攻）把他帶到家中，
把飛行員取名為"菊"。
二人的同居生活開始了......

畫風好似唔錯，但依家啲漢化組好仆街，漢漢下就要你買書影相pm佢睇，先肯畀漢化你睇

你鍾意睇邊類型？

見到受取名為菊就諗邪野

但我買左書仲使乜睇漢化
反而我有本書想俾多D人睇
不過網上又無漢化

諗起aph

茶B真壞

本田菊

抱

<相當於喜歡的人>
內容講述對後輩十分嚴厲的傲嬌前輩，
在酒會上向後輩提出交往的要求。
但兩人交往後，前輩無論在床上還是工作時，
對後輩的態度還是十分差勁。
後來前輩口爆後輩後，
而且還說後輩是"性慾處理器"........

（少肉單行本版）

太傲嬌會想打死佢

原來係<彩色配方>個作者
唔怪得畫風咁熟口面

hrd啲漫畫好撚正

唔係仲連載緊咩？

唔係呢本啊
之前係台灣買果本

唔會，hrd畫既有保證

岩岩睇完 好好睇
好想劇透

呢本都幾好睇，五六日話左右，已經完結
受間公司係收貴利，佢有日去攻屋企追債，攻阿爸走左佬還唔到錢，受就話同佢啪一次就當還三萬，喺呢種關係裡面，攻慢慢發現受心地好好就鍾意左佢

校園 逐月之月 一年生 越界嗰啲都有睇！

hrd仲有本救世主都好正
你可以去睇埋

啪一次就當還三萬
我都想做

睇完
我覺得日本作家筆下d小受好多都好大愛

笨拙傲嬌前輩好萌好小學雞

好眼訓

三萬yen嚟無記錯既話

劇我剩係睇過有gay線嘅glee、大叔的愛同鄰家月更圓

30000 YEN 都抵啦

你邊只呢個價

我好Cheap 嫁咋

3萬yen 都2千幾hkd... 去做按摩都收唔到咁多tips

都唔少

但你地要變攻喎

不了

可以考慮

受個性格好正
btw樹熊仔真係有轉1嘅可能

返攻

錢係萬能的

個哥哥好萌呀
我都想好似金藏老豆咁成日中獎

好似美隊啊

[にやま][治愈與被治愈！？][全一话]

呢本好可愛
受好萌

一開就見到謎之液體

係喎
而家先留意到

狗衝

樹熊做1仔

個阿哥可能會同金藏細佬

薄奠係想投身呢行？
一家大把生意

下。。。你都想搵gay 仔仔幫你按摩？

我仲睇緊憂鬱的早晨
個故事有ｄ複雜

我之前睇左幾話 棄左

弟控搵人地個細佬做男朋友

希望係年下攻

幫襯薄巴

有冇人有睇

點解咁似梁榮忠既

俾你講一講
已經自動key咗梁榮忠個樣上去

係咪唔記得自己

各位早

誰共我研討展開BL的態度

最近睇咗咩bl？

gundam seed

身為直男，點解會睇bl

你係咪愛上左成日同你打機果個朋友
你地兩個好有奸情

Cp在哪？
基拉x阿斯蘭？

駁唔到....

有故仔聽？

例如呢

必須的

係咪得我一個睇睇下seed棄左？
高達嘅話w同00應該都ok腐...
仲有age嘅memory of Eden

能成為密友大概總帶著愛

唔記得了

但做對好兄弟又...

00差好遠

做乜唔出聲
係咪我成日鳩up好煩

提子：你罪該萬死
是說00 drama先腐到爆

隱性基因

夫子離彎不遠

自辯: 我肯定全世界男人都有gay既隱形基因！

放心
你唔係隱形個批

我有出聲嫁...有時

打錯姐

隱性

講多d啦唔使怕醜

幾好睇咁 追緊

講咩㗎？

你都唔係隱性個批

表白夫夫

無乜內容 但睇個top 個樣乖乖地 但其實好識溝個直男 個個反差

等你出擊

Bye

又幾似喎

夫子
你都去睇睇call me by your name，好正

你就快顯露出嚟

玻璃國人

It’s on the list

molamola

魔道 動畫出左

代表律師反對

反對你既反對

理據呢

笑到仆街

佢係過來人

你已經過咗嚟

喺房度有咩懲罰㗎

極樂之地獄

夫夫竟然識白眼!

係咪你負評我

..我點會咁做...正皮以示清白

法官大人 我冤枉

我竟然諗唔到

咁你有冇幻想過你同男仔一齊

人黎 同我拖佢入我間房

我咁錫你 點會捨得傷害你

茶b del左tg

佢轉左tg咋

我又少左個女神tg

半點間房究竟收埋幾多個男人

N

限b
你返左香港啦？

原來係玩弄我呢d小直男

無

忘羨

+翻

我床下底有奈巴

係呀 白白豬

Gogogo 我睇左2集啦

你add我？

你諗下.....
有個好似奈子咁 190高肌肉男神拖住你隻手
另一隻手輕托著你面頰 鼻尖磨你鼻尖
你聞到佢既雄性體香 再錫落你到

冇呀 我真心要監你入我間房 每日揸乾揸淨嫁

茶b
我呢

姐姐 好大食

下 190....不了
160就ok +可愛樣

你三心兩意

薄巴鐘意160-170..
奈巴自稱165 match
肌肉 match
大家都自稱直 match

薄巴原來係鐘意細粒萌0既猛1

+

需要時 我可以好專一